在这方面，迈阿密将能够利用它温暖的天气，引导顾客带着食物或饮料到户外区域。 迈阿密热火队将使用冠状病毒嗅探犬，允许一些球迷回到球场，德比勒，2021年1月22日，华盛顿邮报 
 他说:“所以，我们首先要保证我们的员工、邻居和顾客的安全。” 首次封锁增加了当地商业的困难|Lou Chibbaro Jr | 2021年1月21日|Washington Blade 
 这在很大程度上取决于当地的限制措施，但该中心可以在室内安排50名捐赠者，在室外安排至多数百名捐赠者，并制定了检测和其他协议，以确保艺术家和赞助人的安全。 肯尼迪荣誉中心将举办近一周的活动，庆祝加斯·布鲁克斯、黛比·艾伦、琼·贝兹和更多的佩吉·麦格隆，2021年1月13日，华盛顿邮报 
 今年秋天早些时候，美国的许多餐馆都向顾客开放了店内用餐，尤其是在一些地方天气转冷的时候。 室内用餐安全吗? 五位健康专家发表了意见。 |作者:Laurie Archbald-Pannone Et Al./The Conversation | 2021年1月6日|大众科学 
 到那时，真正的考验将是说服顾客重返健身房是安全的。再次封锁对1月份健身房销售意味着什么 
 我几乎没有和每位赞助人交谈过，但他的评价可能有些道理。 我吃土豆煎饼直到我被挖出来|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野兽 
 艺术家走下来，站在他的赞助人身边评估事情。 伟大的文艺复兴艺术在污秽中繁荣|尼克·罗密欧| 2014年12月3日|每日野兽 
 米开朗基罗用大卫的事欺骗了他的赞助人，但有时他会被强行提醒是谁付的帐。 伟大的文艺复兴艺术在污秽中繁荣|尼克·罗密欧| 2014年12月3日|每日野兽 
 他是一个巨大财富的后代，一个民权活动家，一个艺术收藏家和赞助人。 这位共和党人热爱税收和现代艺术|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 去年3月，当时46岁的奥米迪亚被誉为财务困境的新闻行业的守护神。 记者+ eBay亿万富翁=混乱。 Pierre Omidyar 's First Look Media的麻烦|Lloyd Grove | 2014年11月15日|DAILY BEAST 
 在德国医生看来，他的恩人显然很高兴地盼望着他的侄孙女的来访。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 由于他们的主要庇护人波帕姆的去世和其他不幸，殖民者于1608年返回英国。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 迷失在迷宫般的远方的猜想，很高兴地在鼻烟的第一位皇家赞助人的形状上找到了一些实质性的东西。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他是一位政治君主，是文人的保护人，本身也是一位优秀的作家。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 电话公司向电报公司收取的电话费也不能比向其他用户收取的电话费高。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯